有冇人知致富咩事

唔通收左皮

係唔係你收咗皮咋我用緊冇事喎

我都係喎

宜家又OK了
BTW 有冇得SET佢唔好每次登入都SEND一次EMAIL黎提我

同問

就黎射爆我email

電話又冇人聽
online cs又話收左工
明明未17:30

武漢肺炎呀

用chief easy apps有個登入通知關左去
或者轉做後台登入3小時 咁正常一日最多都係send兩個email俾你

唔好意思 後台登入3小時係邊個位SET

設置->重新連接設定

唔好意思，剛才IT試緊機所以出了個咁嘅message.呢家應ok.

至於每次登入要有電郵通知，其實是監管機構的要求，我地跟足所以會每次登入都會有，可考慮set mail rule把此類電郵放入個folder.

見上面

呢家疫情問題，公司俾同事4:30收工，所以冇人聽，唔好意思，我呢度覆你啦，請體諒下。

試下set 6個鐘自動連接，會少些電郵

謝謝

搭單講一講

個app 開得耐 就會crash / lag到pk
要重開 有時追價位個時就gg左
可唔可以睇下點解 下次再有拍片

利申 有串流報價 開得耐就會pk

介意說出是Andriod定IOS? 用緊那型號手機？

呢類問題如不介意可報上CS，可針對些處理。

iPhone xs
我下次拍片先 thanks

郭董好波

an機似乎無呢個制

Andriod個設計有些不同好似說整不到此設定，所以default連接時間已是長些。

想問有冇得睇隻股買入賣出排隊狀態?

你指港股？要俾368左右申請個串流報價會有10檔排隊，如果每月佣金多過1388便會下個月回贈返個報價費。

新手on9一問
睇第二d PO話用供免佣
咁即係一手一手買要俾佣仲唔抵？？

BTW我係想買美股